點解唔睇樣就叫做真愛

點解唔睇樣就叫做真愛？
因為接受到佢外表嘅醜陋，鍾意佢嘅性格。所以代表真係鍾意佢個人？
但係外表都係佢個人嘅一部份
咁如果我接受到佢性格嘅醜陋，鍾意佢嘅外表。其實都代表我係鍾意佢個人

定還是真愛只不過係人對愛情嘅完美化幻想、又或者係一個藉口。愛情就係愛情，就係要係呢段關係入面各取所需，世界上根本唔存在真愛呢樣嘢。
對我來講真愛就係肯幫對方擋子彈嗰啲到底幾時會有人幫我擋子彈

其實我都係鳩噏 大家唔使咁認真

話時話如果咁樣睇嘅話
友情應該係最脆弱嘅感情
你成日會聽到有人為自己屋企人、伴侶犧牲自己條命
但係好少聽到有人會為朋友犧牲自己

ok 拉！

喂唔好咁樣啦我可以幫你擋子彈

唔洗 你送個女朋友俾我就ok

只係唔同嘅愛 愛嘅方式同付出程度唔一樣

你遲早會發現呢個世界傷害得你最多嘅女人
然後你就會慢慢開始接受男人

只要雙方都可以認真對待一段感情，好好戀愛，不論最後分手與否，都係真愛。

都係
不過我絕對唔會為朋友犧牲自己條命
仲要留返條命養父母
我係自私的人類

黎啦 想俾人傷害下

有道理
但係我相信呢個都只係一個定義
現實中係唔會發生

我真係好想知道唔睇樣等於真愛呢一個定義係邊個提出
係咪啲濕鳩媒體

因為樣會隨年紀劣化嘛 唔睇樣咪姐係唔會因為時間而唔愛
但我覺得唔睇外表揀伴侶係一件好唔現實嘅事 正常生物都想下代條件好啲嫁啦
唔講生仔 平時相處你見到個大波靚女做錯少少嘢會好快唔記得 但樣衰嘅你一吓就屌曬鬼啦外表好係有therapy效果嘅

但係性格都會變㗎喎
我見到大波靚女會即刻扯旗我討厭真愛

樣係令到你被佢吸引嘅第一原因
因爲有樣野叫性慾
但要令到你愛佢
就要額外加上好多因素
包括會唔會產生乜野chemistry
呢種chemistry 可能因為佢對你好所帶黎嘅幸福感同物質上嘅安全感
而唔係純粹因爲佢個樣值得攞黎炫耀
或者佢身家係咪夠多足以夠養你下半世
或者佢性格係咪太好足以覺得有個好工人可以照顧自己下半世

但係一個人靚做任何野都會比較吸引，同埋好易令到人哋心動會令到我好想保護佢為咗達成呢個目的我可以為佢付出好多嘢

話唔睇樣真係好虛偽
一係就a0自欺欺人
就算你鍾意嗰個喺旁人眼中幾唔靚都好都起碼係過到你條底線先

甚麼叫做愛

好鍾意用藍色腦魔
慘得來有種自嘲嘅感覺 好似透過放負令到其他人開心咁

我已經癡撚咗線

曾經有個朋友同我講
＂如果呢個女仔個樣變到成面暗瘡嘅肥婆你又會唔會鍾意先＂
呢句說話令到我發現其實自己都好膚淺
Timothy 我屌你老母 破壞我對愛情嘅幻想

佢哋好鍾意用一句說話去包裝
「順眼就可以」

呢個就係一個更加深嘅問題了
唔好問咁多 做就對了

咁樣係要求低或者自已本身柒怕高攀靚仔靚女先咁講

物競天擇
有吸引力嘅人都會比人覺得佢基因好啲值得同佢繁殖下一代
冇計
但世界上咁多靚女點解要係佢？就要再以上嘅原因先解釋到